有冇人鍾意聽泰國歌？

好正 ！

靚女

睇錯國泰，仲諗緊會有咩歌

五毛又開工
善用起底

爛返去時事台推行動 post 喇，呢度娛樂台來架

可以點search
曾經有排好鍾意去泰國就聽得多

但joox要去泰國先dl到

我用開 spotify 搵

淨係識bodyslam

呢首一聽就loop左幾次

幾正

無用開Spotify

仲有無新歌推介

最近開始聽泰文歌
最中意whatcharawalee

漏奶乜撚關係

Violette

Violette新歌mv勁靚女

升呀升呀升咗啦墮落可樂溝埋

漏奶！咩撚關係我批要批你個bruaalllll

泰妹好正

有